講真，連登仔唔應該再反華

應該以滅華，亡華為目的，支那一日不亡，世界永無寧日

大陸狗 見一隻 冧一隻

喺都滅晒賣港果班先啦

實現抱負 加入香港民族軍 種族清洗支那人

頭先有冇人煲衲？